إشبيلية يقسو على ميرانديس في كأس إسبانيا .. (فيديو)
 حجز فريق إشبيلية مقعدا له في المربع الذهبي لكأس ملك إسبانيا لكرة القدم على حساب ميرانديس أحد أندية الدرجة الثانية بفوز عليه بثلاثية نظيفة في مباراة الإياب وتوالى على تسجيلة ثلاثية الفريق الأندلسي كل من فيسنتي إيبورا مبكرا في الدقيقة التاسعة من ركلة جزاء ثم أضاف خوان مونيوز الهدف الثاني للأندلسيين في الدقيقة قبل أن يختتم خورخي إندوخار مورينو كوكي في الدقائق الـ من ضربة جزاء من عمر المباراة التي أقيمت على ملعب دي أندوفا البلدي في مدينة ميرانديس وجدد إشبيلية فوزه على ميرانديس مفاجأة الكأس لهذا الموسم وذلك بعد تغلبه عليه ذهابا أيضا بهدفين نظيفين الأسبوع الماضي على ملعب رامون سانشيز بيزخوان وتأهل إلى الدور نصف النهائي للمسابقة  